人在台灣 每當台灣人都知我係香港人 都問我香港係咪有咩事發生

而家係台灣
當每同人講野
台灣人一聽到我香港人口音
好多都問我香港係咪有咩事
而每個問親既我都同佢慢慢解釋
講逃犯條例點解香港人咁驚
岩岩去完間機舖同個staff講兩句
佢都係同其他人一樣
知道香港有事發生
但唔清楚條條例講咩
當我再解釋完之後
佢直接講左句
加油 香港
千萬別再讓中國進一步統治
所以千期唔好話出黎冇用
因為呢單野而家真係好多人睇到

利申：星期日有出黎遊行，無奈真係book晒野改唔到期

最後 香港加油